請問泛民議員選舉後去曬邊?

泛民班律師見到法庭，黑警班走狗好似盲左咁?

幾個月未試過去申請禁制令，私人告黑警?

泛民又一年成功要我地含撚

等睇泛民打手屌我分化撚

垃圾會一票不投泛民

會員 #316329 - 你全家死了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

正義女神蒙住對眼係咪為左縱容警暴&藍絲? - #1

咪撚對前線警察郁手呀 ! 屌你地老母咩 ! - #1

以後有fa保護藍絲就請私了埋佢 - #1

屌你老母消防狗又幫狗救熄路障 - #1

泛民班垃圾律師去曬邊? - #1

意見及舉報：

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

又係你啊分化撚

上次天琦輸左比班垃圾
今次我地all in本土派 咪撚再含撚!

good evening sir

選舉後消失曬唔撚屌得?

等多幾個月啦，立法局選舉前三個月就會開始蒲頭架啦佢地

係喎

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

分化撚又開工呃飯食

洗唔洗日日去警署同你報到啊？

佢地幫手申請禁制令/告黑警得唔得呀

一陣含完撚後就即刻唔見曬人